有沒巴絲已經收到政府4000蚊

收到啦，終於可以食大餐啦

乜都無，晒埋我啲郵費